有無人知呢隻係咩蟲？

好似隱翅蟲但又有少少唔同咁？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有無人知？